有無人張19才子呢段野翻譯SEND俾英國政苦

佢一年人工幾多呀？？
我都唔介意捐1個月

我係想英國出手制裁埋淋病同埋D狗官

佢英文咁好，叫佢寫定信，比我地寄好過啦